群魔亂舞 - 落club唔係你想像中咁正

小弟30歲青頭毒撚
成日都好想落club見識下
今日睇完呢條片嚇到鳩都縮埋

平時睇嗰堆落club片都呃鳩人既

下面仲有條天皇唱歌片

J撚到我

事實證明藍絲都係痴痴地線

呀雅丫呀 呀呀啊呀

控制唔到自己
唔爭氣睇晒

屌呢d大媽場點同落club呀

大會總監